呢個女仔真係好正，日系。

有冇佢ig?

？？

？

我老母仲正過佢

睇下

無你咁好氣

咁你咪仲正？

等我話你知咩叫靚女
送上Tinder 韓妹一個
佢like左我 我未like佢

各花入各眼

好撚樣衰啊大佬

買定點數卡啦柒頭皮

你屌開咩女？

唔識韓文，不了

用自己相玩左一個月 啲豬閪多到你唔信
懶得禁 依兩日課左gold
得閒開嚟睇下豬閪都幾過癮

眼大大又五官端正皮膚好
係細個左啲姐
化下妝應該會好靚
潛力股黎

課金有用咩

咁咪屌你老母囉